1900pm 大埔防暴邊推邊水平射煙

射撚左40幾粒 放禮炮咁，仲要水平射